Правильное позиционирование при открытии (активный экран, в идеале рядом с полем ввода на подобии выпадающего списка)
Настройки (выбор хоткея, стратегии очистки базы, статистика базы)
Возможность удалить запись
Редактирование записей
Нечеткий поиск
Предпросмотр картинок
Определение приложения из которого произошло копирование
Политики для времени хранения записий в зависимости от приложения (например менеджеры паролей - нужно удалять скопированый пароль из памяти и базы через пару минут)

Нормальный UX
Тень всплывающего окна
Анимация при открытии окна
Брендинг

Возможность отправить объект в облако (картинки в imgur, текст в gist)
Механизм для реализации сторонних провайдеров объектов (например список контактов из google-ового аккаунта, keepass)
Множественное выделение и вставка
Даты (первой вставки, последней вставки)
Linux
Mac
